網上有圖 黑警準備緊 下一步點好

大球場張相 有可能係黑警預備緊
大家覺得應該企硬 定係佢一出嚟就散 等佢白做